習帝：幹在實處, 走在前列

殘體：

熱烈慶祝習總成泌尿專家

走在前列線

屌你我食緊早餐

This

is
great

我睇咗
實在幹處

干唔到處女咁點

入黨

笑到噴水

習帝真係天生笑匠嚟

前列腺

普通話讀出嚟嘅音
幹在私處，做在前列......線

諗起呢個
[url］

用前列腺幹處女?

幹在私處，走在前列

小學畢業真係小學畢業

平時on99柒下柒下，講個笑話就笑死人果type

Fuck the hard part! Move in the prostate!

如果唔係書名，仲以為係保健品廣告標語

咁干點入唔

冰冰玩厭了, 可以出書了!